呢個時候仲有igshop代購大陸包

比人鬧就咁回覆

人地覺得自己要同大陸間麵包店交代喎
仆你個街 一個唔小心帶啲肺炎黎
你點同香港交代呀
店主話黃既定義人人唔同 我睇完覺得佢一定係藍囉無腦到咁

推

飲食台無人睇

太多字無睇thx

又可以食物中毒

依家d代購ig都癲啦 咁遠運d要雪 有cream有奶內餡既包同甜品黎香港 又唔知佢地用個d快遞係咪亂咁黎 真係好容易食壞人 但見到好多都好似好多人買 要搶

好似有冷凍運到黎香港
不過我都有一次食過壞嘅

乜撚嘢包寶

乜嘢係包寶

你不推文緊係冇人睇

痴撚線，食支那野已經癲
仲要食代購支野野

訂嗰啲人都on9
抵死

鳩氣講廢話

仲大條道理代購支那野

二月爆得咁勁都仲訂包 cls有無咁撚想食

咩嚟？
成pat屎咁

佢講咁多黃既定義想點？想話自己其實都係黃？

我覺得係
:我代購大陸野都係黃個個人定義都唔同既啦

冇睇+1 thx

拒絕MIC

代購有餡包 仲要大陸製
真係有人敢食？

成個香港咁大，真係一間賣呢啲麵包嘅舖都冇？
要搵人上支那訂？

Btw 我睇標題以為講緊手袋

仲要勁多都1分鐘搶哂
覺得啲店主好On9
成日話食包包 代購包包
包就包啦 咩包包呀

ig仲有好多賣大陸零食大陸即食麵

包寶